許廷鏗有話兒

多謝鏗哥
以後唔笑你基佬

唔好對號入座啦
要講嘅話我都可以話佢logo又共產紅，仲要係深藍絲